班狗住隔離營有黑毛豬食 普通人就得茄汁豆飯

仲要無野飲

賤民係食依d架啦, 唔係點呀!

隔離都有階級觀念

屌佢老味，糧照出?

翠雅山房同駿洋邨

馬主
藍絲
警察
特權階級

食狗糧算啦班人

停職都有糧出 你覺得呢

2020年3月6日 — 早晨，Twitter戰線需要大家

其實長康邨07室個班都有部分係去翠雅山房隔離
個陣張餐單仲係佢地流出

芝士汁雞髀幾好呀 原來後面仲有菇字

叫雞廢老去渡假村食茄汁豆

但另一班都係狗 點解唔困埋一個籠算？

翠雅山房 = 功能界別

駿洋苑 = 地區直選

茄汁豆飯？你扼我唔識字？

屌， 睇錯雞脾

雞髀菇

係武漢佢地食康師傅杯麵咋
而家仲想點

點解唔係劃一

佢地咪又係藍屍
如果佢地選左個黃既區議員 比火神山佢地住咋

駿洋村有得買肥牛，羊架、火龍果